下星期日(8/9)去美領集會諗唔諗得過

如題
機場活動讓一日出嚟
或者下星期六去美領交請願信 星期日照入機場？

P牌仔推唔撚到 幫手推下/入嚟一齊討論

推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我無嘢講

推呀屌

Me okay!

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

去做乜？

香港人 侵侵已經比左太多彈藥你地 你地生下性好唔好

sir this way
save us all
我要攬炒

Agger
要搵人打定請願信 同埋印banner poster之類

你遇上了禽獸，
你無死已經。。。。。。

推啊屌

推...

屌出聲 成個熱門都未有下星期嘅活動 推啊